中國要取代美國做消費火車頭

skr

又贏了

其實唔難
狂借人仔比各位
無上限
冇利息
無時限
習種聽我講
地球好快叫支那